傑西卡·範·布拉克和扎克·威利斯使用膨脹泡沫和定製汽車塗料製作了一個有感覺的雕塑斑點，葉子生命紙版畫從上面發芽。 畫廊裡:藝術家們結對創造第三個身份，或者當1+1等於1時。 馬克·詹金斯2021年11月19日|華盛頓郵報 
 這兩個物體和它們背後的暴風雨天空都融合在一起，成為一場光影的感官舞蹈。 畫廊:雙年展調查慶祝中大西洋許多媒介的藝術家 
 這首歌流暢而動人，當他的聲音飆升到假聲時尤其誘人。 2021年最佳K-Pop歌曲|Kat Moon | 2021年7月1日|時間 
 這些狗在大豆油中煎過，直到它們的外皮開始發出嘎吱嘎吱的感覺。 《澤西海岸》最大的內褲在Jimmy Buff的|Jane & Michael Stern | 2014年6月15日|DAILY BEAST 
 從每一片切片上取下一口大小的切片是一件容易的事; 溫熱的牛肉汁的感官感覺只會增加一頓飯的樂趣。 德州牛肉教堂|簡和邁克爾·斯特恩| 2014年4月27日|每日野獸 
 但這種有趣的、感性的形象背後隱藏著一段悲劇的歷史。 Charles Saatchi:從Saatchi & Saatchi到涉嫌窒息Nigella Lawson |Peter Jukes | 2013年6月18日|DAILY BEAST 
 克倫威爾確實向聖誕節宣戰，他認為聖誕節是感官上的異教。 為什麼同性戀婚姻會贏，性自由會輸|梅根·麥卡德爾| 2013年3月26日|每日野獸 
 弗吉尼亞·伍爾夫(Virginia Woolf)以其令人眼花繚亂的、感性的散文和文學批評緊隨其後。 Phillip Lopate的書包:作文傳統|Phillip Lopate | 2013年2月5日|DAILY BEAST 
 而最生動的第一印象往往來自於智力對耳朵和眼睛感官刺激的作用。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 他個子很高，身材鬆弛，一張愛笑的嘴，一雙眼睛很少清醒。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 教會不需要他的感官形象，因為他沒有見過她愛過的人，來防止這種愛變冷。 羅馬地下墓穴|威廉·亨利·威斯羅 
 她的臉是蒼白的，她那性感的嘴唇是她的膚色，那是她的姓氏。 《朝聖者的貝殼》或者《採石人費根》歐格尼·蘇 
 當她的其餘部分在前景中擺姿勢時，她的感性的一面不就是被觸動了嗎? 丹瑙斯的女兒|莫娜·凱德